[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Almacenar y manejar datos.",
        "incorrectAnswers": [
            "Crear presentaciones visuales.",
            "Realizar edición y diseño de imágenes.",
            "Administrar redes y servidores."
        ],
        "question": "¿Qué función principal cumple Excel en el entorno empresarial, educativo y personal?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Un archivo que contiene una o más hojas de cálculo.",
        "incorrectAnswers": [
            "Una función matemática utilizada para realizar cálculos complejos.",
            "Una herramienta de diseño gráfico para crear ilustraciones.",
            "Un conjunto de formatos predefinidos para estilizar datos."
        ],
        "question": "¿Qué representa un 'libro' en Excel?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Mediante una combinación de letras y números.",
        "incorrectAnswers": [
            " A través de un nombre descriptivo asignado por el usuario.",
            "Utilizando una dirección de correo electrónico.",
            "Por medio de un número único de identificación."
        ],
        "question": "¿Cómo se identifica una celda en Excel?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Una forma de identificar una celda específica en una hoja de cálculo.",
        "incorrectAnswers": [
            "Una función matemática utilizada para realizar cálculos complejos.",
            "Un formato especial para resaltar celdas importantes.",
            "Un enlace externo a otra hoja de cálculo."
        ],
        "question": "¿Qué es una referencia de celda en Excel?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": ".xlsx",
        "incorrectAnswers": [
            ".docx",
            ".txt",
            ".pptx"
        ],
        "question": "¿Con qué extensión de archivo se guarda un libro de Excel en las versiones más recientes?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Una cuadrícula rectangular de celdas organizadas en filas y columnas.",
        "incorrectAnswers": [
            "Un archivo de texto con información estructurada.",
            "Un conjunto de gráficos y visualizaciones.",
            "Una lista de fórmulas y funciones."
        ],
        "question": "¿Cuál es la estructura básica de una hoja de cálculo de Excel?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "*",
        "incorrectAnswers": [
            "^",
            "/",
            "+"
        ],
        "question": "¿Cuál es el operador utilizado para multiplicar dos o más valores en Excel?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "CONCATENAR",
        "incorrectAnswers": [
            "BUSCARV",
            "SUMA",
            "CONTAR"
        ],
        "question": "¿Cuál es la función que combina múltiples cadenas de texto en una sola en Excel?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "HTML y CSV",
        "incorrectAnswers": [
            "PNG y JPEG",
            "XLSX y XML",
            "PDF y DOCX"
        ],
        "question": "¿Qué tipo de archivos se pueden utilizar para exportar datos desde Excel a la web?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Gráficos y tipos de gráficos",
        "incorrectAnswers": [
            "Fórmulas y funciones",
            "Tablas y filtros",
            "Estilos predefinidos"
        ],
        "question": "¿Qué elementos gráficos ofrece Excel para representar visualmente los datos?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]